條女有d恐怖，走唔走好？

近排識左條女，佢話自殘過，入過精神病院，以前有抑鬱症，依加停左藥。 我有d驚 如果我離開佢，佢會唔會又做傻事，或者切我丁...

唔係好愛既就放過人啦

你先係有病果個, 岩岩先識就ff 有日會離開佢

女大丁

如果你覺得自己唔係咁愛佢，或者唔會陪到佢一齊承受咁多野，咁你就唔好害人喇，早啲走啦，唔係到時你想走都冇得走

無野既，做太監之嘛，一世人你點都要試一次
反正依家科技發達，可以移植死人JJ

走
唔值得，太煩

你走佢自殺你負責？

咁高估自己

你肯幫佢含番就冇野

好快有人開po我條仔有d恐怖
成日幻想我入過精神病院

諗起女大j

好過你有妄想症